本王今日心情欠佳,有無人入黎比我撚狗

本王今日心情欠佳,有無人入黎比我撚狗

汪

濛狗定浮雲狗

浮雲狗入黎先
浮雲狗勝

=.=""""""""""""""""""""""""""""""""""""""煩吾能煩牙你